有冇人覺得YouTube d 廣告多到on9

quit youtube lol

10分鐘既片有4個仲未計運10幾次遮撚住你字幕嗰啲框框

Youtube vanced 不過search完有廣告，播片冇廣告

一係就Ad block browser直接睇youtube

premium

樓主五毛 拉

最燥係連續兩條冇得飛嘅廣告

Thx